[復仇者聯盟]47歲媽媽輸牌 涉教唆14歲仔夥友人打劫雀友

【19:00】消息稱，被捕47歲女子早前輸牌，懷疑雀友出千，其後涉嫌教唆兒子打劫雀友。

深水埗上周發生連環搶劫案，警方經連日追查下，昨日成功拘捕6名涉案人士，當中包括一對母子。

案發於上周日及上周一凌晨時份，兩名分別56及55歲女子歸家途中，經過僻靜地方時，4至5名可疑人突然從後走近，並用手掩住受害人的口及箍頸，乘機掠去她們的財物。56歲受害人失去8千元港幣及500元人民幣，而另一名受害人則奮力反抗及大聲呼救，成功嚇退賊人，沒有損失。

警方高度重視有關案件，經連日追查成功鎖定賊人身份，深水埗警區重案組昨日採取拘捕行動，拘捕5名青少年(14至16歲)，另外亦拘捕一名47歲女子，她是14歲疑犯的母親。警方正調查該名母親是否涉及教唆兒子與朋友打劫。據悉，該名母親早前打麻雀輸錢，懷疑雀友出千，其後涉嫌教唆兒子打劫雀友。另外，亦有消息稱，被捕的5名青少年為朋友關係，全部住在白田邨，並在區內不同的中學就讀中二及中三。

被捕的47歲女子被暫控兩項「串謀及教唆搶刧罪」，案件將於明日在東區裁判法院提堂。而5名被捕男童則已獲准保釋候查，須於1月上旬向警方報到。

呢啲人都幾廿歲
腦囟都未閂埋
點做人老母

打劫幾千蚊

垃撚圾

47歲(打劫)

一陣去隊冧高俊!拿返張支票 !